## Hola Mundo


### Flujo de trabajo - aqui el nuevo cambio- :

 	Modifica una serie de archivos en tu directorio de trabajo
 	Preparas los archivos añadiéndolos a tu área de preparación
 	Confirmas los cambios lo que toma los archivos tal como están
 	 en el área de preparación y almacena esa copia instantánea de
 	 manera permanente

### Configurando git por primera vez


git config --global user.name "Geancarlos Chamorro Espinoza"


### GIT

Esta muy paja aprenderlo

### GIT - APORTE

Este sera mi aporte desde otra cuenta en git

### GIT - ERROR DE EMAIL

Me olvide de cambiar el email global

